咁耐都未搞得掂，社會撕裂的惡果已初現。香港實力地位只會於全球上俾人睇低。

無論最後邊派可能會贏，目前更大機率係結果遲遲不出，而香港社會於內部撕裂中，逐漸失去全球聲望與地位。「眾所周知，一個持續動盪嘅地區係顯示其地區實力不斷下滑，政治經濟民生持續走下坡路。」我相信各位熱血，愛港嘅信念同行動力。但要記住，依家一切行動，無論政府、義士、鄉黑，所有人所做嘅行動，引致的動盪，背後都係以香港自身繁榮作為付出嘅代價，因為所有持份者都係香港人，歸根到底在全球範圍上睇黎，都係不停內鬥緊。（雖然因為政府無力，不作為，但政府形象、公信力、民眾安全亦是香港實力嘅一個重要體現，其他人只會因此覺得呢場混亂暴露嘅各種問題，係象徵香港實力地位的下降。）

我相信各位最近已經感覺到生活受影響，甚至有人港紙急住換美元。請三思，無論各方行動正義或邪惡，所造成嘅社會撕裂都不會因此減少，經濟下滑亦然。一切都有代價，應避免無限期的撕裂。

Push，要理智審視問題

有咩所謂？我寧願翻翻去60 年代初
人窮，但團結，有感情
香港人唔好窮得只剩低錢plz

由期是最近話燒村、拆墓碑。啱啱講就即刻個碑比人拆左，落棋痕跡太明顯。上面根本唔需要插手，只需要Push各方勢力打到狗血淋頭滿地腦漿，自己打到混亂不堪，整低香港自己，佢就可以合理入場，清場管治。所以，無限期撕裂就正中其下懷。

同個政府講

知道咩叫攬炒嗎？

you burn with us, 唔算難明啫下話

打左咁多字收三毫子，宜家錢真係難搵

香港嘅實力同地位只會被政府貶低
times大大個標題寫住hk goverment offers no solution after violent incident

政府同一毛到今日都唔知連登立場
If we burn you burn with us
同梗全部垃圾廢老犬儒收成期講呀

穆迪：民間示威有效制衡惡法，保持信用評級

講真
香港經濟好普通市民真係冇份分享成果

原來係p 牌仔

P牌仔都好應既大家

你其實明唔明乜野叫攬炒

p牌

只係想講重點：有人希望呢種撕裂角力狀態持續落去，直到各方互相打殘，連埋個社會。何妖被拆墓事件疑點重重，鄉黑被當槍使激起所有人憤怒，落棋人嘅目的昭然若揭。所以政府不作為，袖手旁觀甚至啞口啞聲，就係為左持續Keep住呢種撕裂同憤怒嘅情緒，落棋人想煲大佢煲到爆炸，引發更加不理智嘅行動，例如真係放火燒村燒死人。或者派人做呢D事，推黑鑊俾人，再點得把火更激烈，燒向香港自身。

下樓主仲未明我地已經抱住if we burn, u burn with us既心態啦wo，同你老細反映下啦咁脫節都有既

有我地香港人係到 要東山再起 話都無咁易！

這個民怨不是一朝一夕的
現在 好似大洗牌咁 重新來過

有代價 全香港人揹 但贏了一份團結 這是無形

以香港人的DNA 三 五 七年內 復原

你果個like，我相信係你自己like自己

應速戰速決，如不能則徐徐以圖，避免非理性暴力加劇社會動盪，又落人口實。靜坐冇L用，依家每禮拜遊行其實係行緊啱嘅道路。我講呢D唔在乎你地話我三毛五毛，只希望各位義士能夠以冷靜頭腦，如落棋咁應對呢種變招。Burn唔係一瞬間燃盡，亦可如火燭持續照亮光明。

就係你啲咁嘅L樣為左手頭果兩蚊令到抗爭停滯不前，好似建制班PK成日挟基層以自重，貌似著重經濟事實上係為左維護大集團嘅利益。

其實民生差到一個點，窮人就想攬炒